原來健身運動 會加速禿頭惡化

他媽的

我無，三四年都無事

琦玉

唔怪得一代宗師力威師傅都光頭啦

食得多奶粉？
因為奶粉有雄性激素，令你快速增加肌肉
所以甩頭髮係合情合理

最好三百幾蚊奶粉有雄激素比你啦我都想

學the rock

好7

the rock 係有頭髮，貪型先剃光頭

無口德